點撚解綠線要分往何文田同黃埔列車

港鐵你知唔知對於一個急屎o既人嚟講
呢3分鐘可以決定佢生死
先唔講平時轉車要戇鳩鳩咁係個月台到等下一班車
急屎嗰時更加係煎熬
望住眼前嗰架往何文田列車開走 我無野做到
呢三分鐘o既漫長 無人比我感受得更加深
我一路用括約肌阻止想由屎眼噴發出嚟o既屎
一路㩒手機分散自己o既注意力
我打開咗一個J圖post
大波、黑絲、長腿、幼腰
我全部都睇唔上眼 呢一刻我覺得自己係一個聖人
終於 我聽到往黃埔列車即將到站
呢一刻個世界係安靜
因為我啲屎已經由屎眼到噴射緊出嚟
無人可以阻止到我

P.S. 有無人知黃埔邊到有底褲買

1/10
冇是咁的

戇鳩

好撚心搵玻璃房人帶你去廁所啦ON9

由於何文田站與黃埔站之間的單綫設計未能應付觀塘綫繁忙時間每兩分鐘一班的班次，故此於有關時段部份班次列車將以何文田為終點站，而不到達黃埔站[4]。

何文田站大堂咪有廁所 都唔明點解你唔去

黃埔站有廁所

0/10
請重作

0/10

唔係個個站都有廁所架咩

自己唔識搵站內洗手間，又唔撚洗你出閘？何文田已經有